黑警:不會排除使用任何方法控制場面

荷槍實彈???

頭先記者會講

法西斯

靠嚇呀，屌你老母

中華(殺)人民共和國香港特別(廢)行政區